連登仔原來咁鍾意中國貨？

自己睇

連登仔

早，知錯了

睇下順風開到米舖咁就知啦，日日排隊條龍全部30碎樓下